2023全民考通識！

有冇人組隊考最後一屆 見證一個時代嘅終結